屎萊姆吹雞搵黑社會打大J

衣家youtuber咁撚惡既咩

花生

好睇好睇

我好不安

大丁係咪可以去備案

呢個要推
坐返十碌八碌先啦舊屎咁黃

報警啲差人會唔會受理

乜咁惡既 黑社會？

邊個流出張圖

呢啲所謂KOL不嬲爛仔黎
依家個騙局比人踢爆仲唔原形畢露

支持大J報警嚴正執法

Push 準備坐監

推舊屎去死

大丁話唔係講緊佢喎

屎哥哥咁撚惡嘅

屎生已經犯左刑事恐嚇
大J可以去定備案都得

今次好大粒花生

前文係咩

好無聊

推啦

想知點樣流出

大Ｊ依條友仔，論算計冇人及得上佢，
我覺得大Ｊ一早算到會有人想打佢，佢應該早有應對方法

連登仔：唔好裝修藍店

又咩料

呢個咪方法

佢比人打=入硬屎

小二

打 J 變成 打J

有可能只係講笑

呢個廢撚到on9
D打機片仲廢過大j
大j生活片有d都幾好

威喇 屎哥有林鄭撐腰 可以隻手遮天喇

樓主斷章取義

大j辣到佢地火頭係on9
但話自己黃都會揾黑社會打人㗎咩咩玩法

今次真係終局之戰 又排睇

肥豬

成個youtube界都知佢呢個fb

都有可能係真 屎萊姆暗啞底有勾結黑社會 你係唔會知 話哂佢以前係英皇做過

前文咪大J 踢爆佢地夾公仔機老千局

一招引蛇出洞直接搞掂屎萊姆

冇指名道姓

想睇戲

正所謂斷人衣食猶如殺人父母

舊屎都唔弱

egg娛樂？

大j呢下想點
如果知唔係講佢咁放出嚟做乜

完全冇大j兩隻字點備案

下面d 人個個屌大J既？前文係乜？樓主係唔係講d 唔講d

Lm

連登仔係咪咁低能唔識分講笑定認真

咁都唔明？

希望係假膠啦
大J咁都po出嚟 低手咗啲喎

樓主咩居心

標題黨
正仆街

成圖冇講過大J呢個人

而家D人咁惡既咩？有咩咪拍片講咯，或者打個電話講又得。要揾人打一身，黑社會咩~#我知唔係講我 #真係大佬 #打一鑊

大J都戴左頭盔
淨係串佢黑社會咁

Push

垃圾post拉，同人地講句屌你老母就話人地強姦你呀媽一樣

但隻屎d對話好9up feel

佢中學做su嗰陣比黑社會係學校門口捕過

即係佢跟黑社會定黑社會唔妥佢

唔排除呢個可能
不過想指出呢句說話可以有好多可能性
大家冇好確實既証據時
其實都只可以做有限推測
並不能當真

前文後理都冇
但係巨龍呢下直接開舊屎波
睇黎要開戰

兩個都做多左沉啦

根撚本就係9up講下笑

張圖都無寫大丁，換個名又可以出post

連登仔想煮死同路人要問過你咩

對事不對人
舊屎由港豬轉黃
轉黃後好似冇做過藍嘢
有為721事件出片
有表態 有連登仔影過佢遊行
都被歸類偽黃食兩家茶禮
分化派又贏

Agger XD

搵狗不了

邊到有講搵黑社會？

所以大J po出黎係想保護自己 如果出發點唔係咁既話 咁難好難解釋到 除非佢堅on9

如果大j呢個時候真係被人打左（自己揾人打都好），咁有人咪水洗都唔清

Exactly

係咪真係相由心生佢以為自己邊個

分化捉鬼
不如行動

我係藍屍就真係搵人打柒大J,反正有人認咗頭

小學雞

太撚多5毛分化撚

推！

有冇懶人包

差佬見到都得啖笑
仲報狗 唔好玩啦

之前係咪有班連登仔話舊屎好黃想binc

垃圾屎係英王
英王係獸性既=老黑

大j真係唉
欣賞佢黃底 但份人真係好撚煩

張圖流得出嚟, 你唔係唔貼堂啊嘛
佢講笑就得, 大j就唔講得笑咩

又有花生

唔敢笑深黃屎大大，要陣叫舊老闆搵流浮出刀手，巧驚驚牙

好不安 想報驚

兩個youtuber嘅私怨又拉落黃唔黃
關我撚事咩

我屌 秒食負皮

負皮我既縮頭烏龜出黎啦 屌

好多傻閪留言屌大J 屎狗FANS多到

巨龍係咪都知自己呢下柒咗低手咗 所以又連開po試圖沖淡佢

仲係唔係英皇，話晒大公司..

推 又有花生食

兩個隻揪邊個贏？

花生時間

好野E加佢俾邊個打都可以屈呀屎
屎哥 幫手頂左佢

舊屎唔會咁高調呢d 時間搞啦
應該過一排風聲冇咁緊就做野

見到你呢個即刻負皮埋

大丁果30萬沙津錢真係和味

同佢傾偈條友出賣佢？

比個仇家捉到痛腳仲唔有咁大搞咁大做鳩你

推

顯得大j好撚on9
明眼人都覺得係9up la

咩意思？

淘寶支那屎萊姆咩公司梗係惡

條撚屌真係好撚煩

好撚小學雞
仲話香港TOP YOUTUBER

笑死好撚抵死,好識玩

屌 你擺明衝住我username 亂負皮
好心長大啦 打靶仔

Lm話比人hack

人格咁差，唔方會有真心朋友。

多年恩怨情仇 終於正式開火

巴打，我認同你
條巨龍真係好撚煩膠
attention seeking

可以話佢係黃，因為佢出嚟參加遊行拍片記錄
但咁樣係咪代表佢做嘅所有嘢都係一定岩呢
如果係，大家都認佢係心中嘅神，做乜7 都岩，講邊個不是都絕對冇撚有錯
咁同文革式批鬥有咩分別？

唔好唔記得條友都做過好多冇腦柒事
求其數都可以數好多
例如幫佢啊哥間藍店宣傳

呢啲咁嘅事都可以做得出，條友係咪真心黃我好懷疑喎
定還是佢都係為緊自己利益去做一啲行為呢

利申 唔反黃，只不過對條巨龍人格好撚懷疑，由舊燈事件開始已經好撚憎巨龍條木嘴

條友個格不嬲閪。係食正反送中條水先上到位

成日話想團結youtube 但係佢自己就成日搞分化

當個個都玩緊ＴＷＩＴＴＥＲ中泰戰線既時候，你黎玩內鬥
ＷＦＣ

想睇屎萊姆俾人打多啲

極度懷疑巨龍都係消費反送中上位，由始至終冇信過佢

巨龍哥做得出都唔奇
個話題性夠佢一個月

成日咁串popo法
真係出事報完都係做樣
暗地又返狗屋笑9大丁

呢d咁既圖仔都叫證據
咁你老豆都變鬼佬啦
拉拉拉

咁多位，有樣要要大家幫幫忙。
我突然間好想食沙律。同埋好想請人食沙律。
點解想食，我唔可以話你知。
總之呢兜沙律對我同我想請既人好重要。

信得過我既，就入100蚊請我地食。
我唔知道會唔會有一日，我可以話你地知我點解今日咁想食沙律，不過我可以保證，呢兜沙律值得你地請。

兜沙律有D貴，我需要3125個人，每人請1舊水。
信我，如果你地知道點解我要食，你地會毫不猶疑地瘋狂請我食。

#唔講得 #信得過就請 #大家都係聰明人 #你應該明白的
#緊急

佢自己係youtube界都冇朋友啦。幾可見佢有youtuber同佢一齊拍片
不過佢黃又值得嘉許既

中泰不了，連登仔話夾公仔機重要啲

英皇娛樂

都無前文 或者佢講b仔又唔定 真係講其他野又唔定 宜家無端端妖魔化左屎萊姆 點都會令到阿屎形象受損
我明巨龍貼出黎係ok 可以震攝到d 真係可能會打柒佢既人 但成日都加咁多hastag 一係就真心講出自己既懷疑或擔心就算鳩數啦
或者學佢自己話齋 有乜咪拍片或者傾下電話 針針佢囉

香港d youtuber 真係好撚小學雞

買定離手
大J勝
屎來母勝

唔係wor
私人對話又無講明對象同計劃 好難入?
唔通我收工同同事講"鬼唔望腦細快D死"又係刑事恐嚇
有無法律JJ解答

買定離手

大J勝
屎來母勝

有免費花生食！

true

大丁如果唔係有光環應該一早收撚左皮
Btw 呢排戰力咁高周圍辣火頭，想快快手谷夠100萬訂閲？

舊屎都可以出呢個post 無人會阻止 睇下有幾多人信你

其實邊到有話打大j
無名嘅，你話打林鄭都得

之前夠話唔想做網上乞衣喇，後尾又話都係聽觀眾講，好似好唔願意咁，係D無社會經驗既人先會信佢講野。

大J都有啲背景喎

真心認同 佢立場係黃 好多謝佢 亦都可能做左好多野
但一條友 成日得罪咁多人 會唔會佢本身都有問題

好私怨

抗爭熱度無咁勁，咪製造其他話題囉
之前屌拍片又屌柒咗，咪揀個大眾無好感嘅行業屌囉

而家又吹風 反大J

lm

樓主收左幾錢 成日幫大J作新聞

咁佢真係好煩膠，成日引戰

唔好鬥黃鬥大台好無。。

唔係反佢 宜家欣賞佢立場 但唔太多人欣賞佢行為或者人格 留意下事情既發展先

不安

留意左佢幾獲，一柒左就連還post spin
手段低質過共產黨

大j無撚錯啦
咁夾公仔真係昆人入局之嘛

而家連馬田都成日比人屈
因住有人帶風向
連登真係多左好多五毛假膠 屈人係藍

都係貼咗張圖仔啫
係你班傻鳩放到咁大又話佢分化黃營又引戰又盛驚死佢真係煮得死隻屎萊姆咁
到佢真係俾人打獲個陣, 我諗都只係會話佢搵人打佢自己

嘩 你睇下 一有位入即刻啲屎粉衝晒出黎
唔講都唔知原來咁多屎粉 又話客觀討論又點
如果係客觀討論 屎可以講笑 大J唔可以開po講笑？
屎粉屌人分化撚嗰啲仲搞笑 姐係依家係黃就可以呃人錢？ 咁我係前線手足去呃閪屌都得啦 勿分化啊嘛
仲要舊屎無點為過場運動做野
見班屎粉又屌人分化撚又盛真係笑撚咗

泰國人d meme笑到我反肚

分化po 用番不推

twitter戰線打到著晒火, 原黎香港班KOL淨係識內鬥

空穴來風，佢自己啲前科，人格，言行做好啲又點會比人吹到風

舊屎都幾多屎粉走出黎扮客觀咁

你死全家啦

hi 唔記得咗你添

死全家啦 唔洗再覆我

打手啦
舊屎當日仲有英皇約在身唔出聲，
一完約就即刻有media 約佢+另外幾個黃嘅youtuber訪問來洗底(同時間咩都冇做過

仲要反送中前期仲在支那住+同林鄭笑住影相都冇俾網媒搞
佢根本就同班media friend底先可以一直唔出事

ok

大丁又成功造話題等啲網民互屌了
距離一百萬訂閲只差屌屌

人哋KOL100已經打文宣打到如火如塗，我哋就喺度浪費時間互鬥

gym代言同youtuber春茗都做唔低，呢次要下d功夫

行撚開la舊屎 成個黑社會樣 7撚到 都唔撚明咁既撚樣拍片都可以紅

流浮山2.0

大J又衝出嚟 想點先

屎來姆都算黃啦
有參與85
有屌鳩曾肉含

真 本來兩個就私怨重

係, 我哋一齊推post幫佢手

佢片戇鳩一回事 咁都要比人屌偽黃真係做乜鳩

同大j做fd真係好恐怖
以前同佢講下笑話打柒邊個(可能西客、老闆之類)，之後會俾人cap圖無端端post出嚟
咁嘅時勢，差佬無嘢搞真係拉9史萊姆就好笑

兩邊都係爛仔之前翻中學分享 有中學雞串佢啲片低質 佢係台上黑曬面

丐幫幫主打大交？

私人對話咁俾人cap出嚟咪知係邊個出賣佢囉

你地唔和諧嘅
比著我即刻拍個vlog影住你地班中學雞7頭

拉啦！日日睇巨龍亂咁吠人好悶吖

姐係講俾條柒頭知 我有事你含硬撚啊

你冇拉到喎

篤屎前線好黃

私了

之前唔係fd嫁咩

細b去撚左邊？
唔好打人丫

唔記得禁

成都火鍋之都

大j不嬲唔妥屎萊姆，咁咪借屌夾公仔去屌屎萊姆
咁可能佢見屎萊姆唔回應有啲心急，咪post張圖出嚟唔知做乜

有人心水清好感動 依加輿論都偏向佢
係 佢黃底幫手拍YouTube紀錄 宣傳 真心好多謝佢
但點解佢成日做埋曬d野咁似分化緊香港人？
說好的黃色YouTube 圈呢
就算你當舊屎奶共 佢個班YouTuber朋友咁多個都黃架喎

有時諗 大J哥唔埋堆可能係佢清高
但依加咁睇返 佢做啲野真心好on9小學雞

一句到尾 唔好成日分化啦香港人

原來係屎萊姆終極反擊，自己搵人放料比大J，今次真係跣撚到大J柒晒

睇隻肥屎唔順眼好耐

舊屎收皮啦屌佢老母
希望佢哋全家中武肺！！！
今鋪撐丁哥

先不論大j,個幾條肥西不嬲唔鐘意佢地

好多5毛打手就真

Fake到臭晒

所以依家大j咪有料可以依家cap出嚟
兩個男人會講咩好嘢呀，分分鐘吹水傾過最想砌邊個女youtuber 添呀，大j放埋出嚟都似

笑撚到仆街 好ball屎哥

兩名選手互有攻守

屎狗唔係不嬲大陸有層樓係大陸發展架咩

大j比人技術性擊倒啦

ching誤會咗 小弟畢業好耐咁啱嗰日去探老師
佢嗰陣塊面黑到唔識講嘢最後要個pe阿sir打圓場
利申識佢本人 不過唔熟佢又唔係真係惡死嘅 係有啲自我中心咁

大丁今次又柒左

你點cap的

成班連登仔睇清楚先啦柒頭
人地話明唔係講佢 得一張圖又證明到乜野
啊屎係仆街 但佢都有唯721出聲同遊行
不分化不割席不篤灰
成班五毛帶緊風向

屌 18年都拎出黎講
拎埋咸豐年前既野黎講牙笨

成功淡化夾公仔機老千局危機，屎哥準備係夾公仔界上神枱

現在已經夜深 又係時間帶風向

花生價格突然暴漲
打一鑊係2018年講
咁係舊屎搵人報寸比大J跣佢一鑊
定大J自轉360自己跣自己
可唔可以搵法官sigma

阿屎同一大班小朋友一樣，北上飲喜茶，食海底撈，但721之後，好多小朋友都變手足。舊屎依家一定黃

屎萊姆:陷阱卡發動

撚狗咁撚高招
呢啲真係有返咁上下年紀先做到

on9 標題撚

事實講明大家真係唔好乜人都捧，舉例如果劉馬車今次運動有出力係咪都可上神枱，借運動去達到自己目的既大有人在，況且仲有錢袋

另一角度反而我覺得佢地似夾埋一齊炸作搏點擊率 都係專心推Twitter 戰線好過

好小學雞

我覺得花生不如派盡佢
大j話夾公仔呃人，夾公仔界又話係技術
不如咁啦，大j搵日搞直播，揀十個場俾細B阿才嗰班抽籤，即刻拎五百蚊夾睇下出到幾多貨
咁咪知係咪呃人囉
兩邊又睇得開心刺激

問題係張貼圖點嚟先，明顯係舊屎自己放

舊屎小學雞到

私了姐

佢地自己本來未分藍黃之前已經有恩怨，
普通理解佢地私怨狗咬狗就算，
唔洗太上心佢地咁就叫分化黃圈
你話飲食界個邊狙擊key埋條片大巴大巴打龍門就話驚姐

張圖就係舊屎既私人fb對話黎

唔好鬥黃呀
不割蓆不分化

嘩,舊屎即時負皮,mon 得好實
加油啊爛屎

不嬲無太當大j係黃，點睇都只係利用場運動去做show，反而好多前線文宣就算被捕都無乜人關心，但大j呢d小學生行為就成日上熱門

大j出圖之前應該遮左屎xx張相先 等對家冇得跳出黎解畫 真係出事俾人打又可以放原圖指控佢 呢個先係進可攻退可守嘅做法

兩個男人老狗
約出去打場擂台解決佢算啦
你話兩個搞場擂台打過
仲有興趣睇過小學雞嘈交

搞咩呀大J拎著公仔機黎屌味算
突然咁小學雞

當屎遇上搞屎棍
依家碌棍都成身屎lu

佢係黃嘅，都做過好多嘢
不過係做完嘢非常高調啫
咁人格就另一回事啦

好似台灣個食屎哥周館長嘈交
真係出黎打擂台

如果我係篤屎嘅仇家，我即刻搵人打鳩打丁，今次仲唔撚入硬佢？

大丁：你咁撚憎篤屎咪直接搵人打佢囖，點撚解要打我黎屈鳩佢呢？真係躺著也中槍

一單還一單，黃圈未有光環之前佢已經撐反修例
睇得出佢真黃，
只係政見黃都改變唔到好多人本身性格唔完美，
尤其佢地youtuber小圈子以前就已經咁多事

有咩咁柒？ 私下講下笑就唔洗負責？ 身為公眾人物 仲係黃絲 竟然拎搵黑社會打柒佢當講笑？

覺唔覺你做舊屎的打手都做得好失敗

召喚獅鳥

邊個咁黑心, 借力打力

想兩個都拉晒落馬?

睇左pin未呀？
覺唔覺你做碌撚的打手都做得好失敗

屌大J柒又比人話分化話係屎粉嫁喇
上次個單iget電話號碼都未公開啦
依家人地就公開返2018年對話
今次大J真係做多左喎
衰左未認左佢囉
無啦啦搞一大堆野出黎轉視線
一個人係一個界別冇朋友，
真係只係其他人問題嗎？

我都唔明
舊屎一直俾人屈偽黃扮黃都冇自己挑任何事端，
大丁就一直柒 柒完又柒 做乜柒

見人地一日未回覆就心急咗
我係佢嘅，尋日拉到去層壓式，屎唔回嘅咪聽日拉到去班女台主賣肉，再唔回嘅咪拉到去鄉黑囉

出聲=消費
唔出聲=迖哥
似乎要有兩把口先哄得掂連登仔

兩條小學雞邊夠薑打擂台

同意 黃就一定黃 無需分深淺
不過人格就不敢恭維
有錢都唔會請佢食沙律 對佢好有保留

2018年都算, 又唔係講緊大J, 仲要係私人訊息
你覺唔覺你同藍屍起黃絲老師Fb然後話佢地公眾人物咁講要炒係無分別

Youtuber界大J一直都無朋友，但舊屎就人緣好。
如果大J唔係深黃，真係無咩人會睇。

終於有心水清巴打
唔洗再針大丁係咪黃呢d on9問題
目前睇都冇咩藍嘅可能性

只講做人處事 出嚟柒嘅事件真係好多

都係嗰句 兩位選手互有攻守
風向變得太快，等到有結局再作評論
可能屎呢個post仲未係final version
Youtube市場咁鬼大 河水不犯井水 鬥乜野呀

覺唔覺你做大J打手做得好失敗

你似舊屎打手多啲
舊屎根本就係扮黃 之前成日淘寶開箱又買到全屋小米

屌你仲話解散黑警依家都算係自己人出事比人預告仲話搵黑警備案 支持警察係咪傻撚咗on99

公道講句 屎萊姆呢d垃圾
扮黃唔係為搵錢為乜？
差在佢想奶大陸市場
但太肥太樣衰 拍d太低能打唔入大陸咁解

梁震英廿幾年前都講過平反六四，原來扮緊藍

鳩up柒姐
唔通話屌你老母又真係會屌你老母咩
大丁今次做多咗喇

哇,呢D唔講得笑
你有咁既意圖,大J有咩事第一個入舊屎數

呢個真 成班屎粉唔肯接受現實
見舊屎講兩句話轉黃就即刻話舊屎好好 由藍轉黃又點點點
睇見都得嘆笑 依家個個即刻馬後炮衝出黎屌大j柒
班屎粉真係可憐 難怪會鍾意舊屎

拎咗光環仲煩過之前，佢就真係當自己係大佬啦，唔分化！但好嘔心，sor9

舊屎嫂之前話隻狗偷食月餅就打狗哥單野點計？

之前大J都有拍唔少淘寶開箱喎...
照你咁講你個大J哥哥係咪又扮黃...
可能前線手足喺抗爭前都買過小米淘過寶陰公...

你不如試下攞抗爭開始計舊屎做咗咩藍嘢會唔會公道d，乜連登用感情去判斷黃藍唔洗講理據㗎？諗下自己邏輯先即刻駁嘴啦

屌明係曲 咁都睇唔明

你又知果陣689登報唔係扮緊黃？
做舊屎打手都做得好啲 拎啲唔關事既野黎講
打狗又點計？

講笑都咁認真

相由心生，史萊姆個樣非常之似係職場上見到嗰啲仆街仔，細B嗰啲直情係垃圾狗樣。

咁大j夠淘寶幾十箱啦。。
唔係無睇過掛？
你用呢樣野打屎來母
但唔知大j以前每一兩個月就淘幾十樣野開箱？

三日唔埋兩日 就係呢啲分化post或者係花生 post
想問有咩咁值得關注 是旦搵張傾計截圖出黎 就劃分晒大家，然後鬥黃
點解唔鬥藍？
連登真係 唉～

係到講6月後既野啦 仲講之前

人地台灣d youtuber 就成日頻道合作 , 香港個d 就日日狗咬狗 , 係要扮大哥 ...真係笑死人

你又知大丁拎記者身份去拍片唔係扮緊黃？
做舊屎打手都做得好啲 拎啲唔關事既野黎講
周圍辣火頭點計？動物園單野點計？大丁冇拍過淘寶？
要數？舊屎啲衰嘢邊夠大丁多呀

香港youtube界不嬲垃圾
成日話團結團結 但係就日日私怨分化

你要咁小學雞鬥黃嘛
咁屎生除咗po段721片之外仲做過乜

對事不對人 今舖係大J衝出黎柒
班肥閪都好小學雞係度陰人

食完花生啦各位

Agree，敢樣內鬥落去，香港Youtube冇㗎啦

睇下香港youtuber龍頭大丁哥一個月內引左幾多次戰
差少少就一百萬訂閲架啦

到明啦
而家個個疫情係哂屋企
造D花生出黎食
假撚到仆街

睇返第一頁 9成都係冇前文後理就批鬥人 對人不對事
只問立場不問是非 所以運登要用腦上 細蚊仔/低智力好易中袱

以你邏輯：
打大陸市場=藍
唔打=打唔起=要計劃藍扮黃
你都幾公道喎

真係唔識駁你
唔講道理到一個點
你可以屌佢啲片廢，屌佢肥同樣衰，但係講唔過就屈同路人係偽黃真係好撚狗閪，我好憎大J，但係唔代表我中意舊屎同埋我都唔會無啦啦屈鳩大J偽黃 以前俾連登仔笑低質所以扮黃吸光環賺錢啦自己ff嘅嘢當真咩

呢兩個人嘅恩怨真係已經有啲煩....
舊屎就費撚時評論啦
大j今次完全做多咗啦，一啲私人恩怨，搞到自己中左人地個計，何必呢

好彩唔係得我有咁既感覺都係切勿跟車太貼 花生下算

仲有撐報狗個班人係咪未出過去打狗？ 咁嘅說話都講得出？定係狗害得人仲唔夠？琴日屌柒仇b個班又有冇份講報狗？

大丁條小學雞為嘈而嘈.真係煩過閪.一個似八婆嘅男人.理佢都多撚餘.大家做正經事啦.唔好理佢地咁多

我大丁哥咪識玩囉
趁光環就完梗係玩大啲谷百萬訂閲

連衛兵不嬲智障 一定係非黑即白
屌大J就一定係支持舊屎

大J暫時光環加持，屎就真係一直都係屎

近牌好多呢D花生
不過sigma果D正好多
琴日睇左成晚好撚正

公道講句
唔係講句公道講句就可以將自己啲歪理變得公道啲
扮黃搵錢我真係笑能左呀
唔講我以為舊屎借運動個名開黃店添呀

屌 今日仲信差佬
個腦裝屎
差佬有用就唔會日日搞黃店啦
話報狗個班係弱智定5毛

連登同英皇合作過搞活動，點睇？

大J收手啦
呢個月都唔知柒左幾多次

咪撚理個屎尿姆喇

咩活動？想知

大J今次真係做多左

屎萊姆係邊呀 call馬打我呀

你含撚啦屎萊母

認真一問，又柒又樣衰，又唔好笑，又無content 又無學識，又無靚女睇，個人又on9 點解會有人睇佢？

講定時間地點啦屌

想打埋一份

樓上幾個到底有無睇pin

公道講句 呢啲嘢靠信任嘅啫
咁正常都唔會爆哂出嚟既

I mean 打班仆街黑社會

點解近掛咁多大丁新聞
真係咁想上百萬sub?

小學雞咩都睇咖啦

屌原來係大j柒。。。

大j咁就比人過一左一棟 明明夾公仔贏曬

大j不如爆埋邊個放料比你

高

深深明白fact check嘅重要性

唔訓 × 會員編號: #18151 × 註冊日期: 2016/11/26

無理由唔知咖喎

連尼住安排張敬軒同連登仔對話

你睇幾多正皮
連登仔口裡說不
身體卻...

有英皇撐腰嘅屎

我嗰陣時冇㩒過入去睇冇興趣 btw 唔洗大大字標我註冊日期既低調啲好

唔係自己私怨想煮死人 邊會柒

唔識見好就收無計了

兩邊都賤種wfc

講到好似林鄭話要影 自己唔好意思推咁
咁勉強你又要 post 出嚟？

好睇

你見牙屎嫂成日去睇樓都知佢地有勢力人士啦

大丁都冇話係講自己
佢話講咩都好唔洗打交掛咋喎

佢講嘅嘢同樣適用於前文嘅情況

第n次巨龍vs世界佬

咪係大j 講既說話冇話係打佢喎，係人地對號入座姐

笑波子先係清泉

#我知唔係講我

外表黃內裏藍

英皇

不問世事

睇定啲先啦,可能屠龍到呢

仲未知食沙律係乜意思
係咪唔比問？只要信？

屎哥扮黄先有財路

真係

咁夾公仔機呃錢都仲係事實wo

睇佢個channel
其實好似同個世界完全脫節咗嘅
好似係一個好有設計嘅低智世界

我成日覺得佢係第二個時空

嘩屌 原來佢成90萬sub

佢有回應過

愚民政策kol

邊撚個想同邊個影相都未撚知

大J點柒都唔會走去撐舊屎啦下話

是但啦 兩個都垃圾嚟

受，之後傻J被捉入去坐

笑波子隻狗先係清泉

肥鳩通常都麻撚煩

咁即係乜撚野叫食沙律？

大家互撚都未分勝負

大J柒左都照樣死攬! 屎來母我屌你老母偽黃狗

大J比人反擊柒左唔少次
上次開咩youtuber party又係
其實佢成日都引兩邊fans罵戰
真係私怨撚黎 夾公仔呢單咪又係
隊鳩哂成班同佢反哂面嘅youtuber
不過大j係連登上左神枱
連登仔：要撑大J 舊屎陰鳩佢

根本大J份人自己做就大條道理係正確既
人地做又吹係為利益為著數

自己成日好有苦衷話人踩人又得
人地9up佢一句又黑社會又盛

講到係睇唔起人地d人格,先自閉打機,
實情根本冇人想同佢FD,呢d人點知佢幾時反轉豬肚

講夾公仔點昆$,自己起碼拍過十條夾公仔片,話點易夾/點好玩,
前排重拍網上夾公仔廣告,點易夾,自己做就正晒義
人地做又話人無良呃細路$

唯我獨尊
我都睇佢片好耐,片以外,個格...真係不敢恭維

阿sir 俾次機會

收皮啦舊臭屎
又扮黃搵食
唔係想批鬥，你扮由你扮
但我點都唔會鐘意你
又樣衰

哦你死啦 係連登唔講得大J神架
會比連衛兵批鬥架
一家係舊屎放流料陰鳩j哥

老老豆豆佢夾親唔係都係日本咩

日本機爭好撚遠wo

以大j平日乜撚嘢都要開post呃like呃view
用十幾萬會唔狂提？
佢買抗爭公仔都要拍片講啦

咪係，一單還一單
佢柒佢事
唔好諗住幫香港夾公仔機洗底
我好記得佢早幾個月有片講佢點解去日本夾而唔喺香港夾

黑警仲唔拉人
明目張膽黑社會+層壓式推銷啊

佢有拍網上夾公仔喎

佢網上夾公仔條片係咪收錢拍嘅廣告？
如果係佢都係既得利益者喎

網上夾公仔咪又係日本機

起碼佢追擊香港公仔機同佢自己無衝突先啦

大丁下下用屌人開盈利賺錢
成班諸葛亮咁都跟咁貼

ching心水清
條友自從達哥收皮同反修例比佢上左位之後(當然仲有連登仔捧到上神枱)
果種串味就真係不可一世
到處辣火頭, 又當自己係youtube 一哥咁

你覺得真係冇衝突

弱智仔分清楚日本夾公仔機同台灣夾公仔機先出黎柒啦

大J絕對可以同流合污
但佢同時諗到自己有份代表黃絲
所以選擇踢爆騙案 香港的良心

巴打係咪有份入坑

好明顯講笑啦，咁樣都俾你吹到...Ching 小心啲講嘢啦
利伸對事不對人

咁樣又俾啲五毛分化到

咪又係夾公仔market
Target咪又係會夾公仔嘅香港人

我就食花生
今鋪就自大狂對騙徒
大J冇啦啦呢頭賣完廣告果頭就狙擊人
咩料心照啦

真心,好多我都有睇開,大J本身睇開幾年
大J份人本質唔係壞,樣樣就晒佢咪冇野咯,係衰在反轉豬肚,自己做就得,人地做就唔得,成日都同人嘈不和
你睇佢陳年同屎同anson遊台灣就知,成日講野一下串人/又堀,d人都唔知比咩反應好
btw連愈煮愈好,職人都有睇,佢兩邊D人咪又成日互屌:o
新睇既有比利,但悶

唔係同本人講都算恐嚇？
即係可以係當事人唔知嘅情況下恐嚇左人？

你都幾撚好笑
姐係有鋪賣野炒起個價 你間鋪開po主張賣正價就你都係同謀 食人血饅頭

其實佢哋因咩事有牙齒印

佢好似係第一個出黎講港珠澳之後東涌淪陷

最弊之後反送中冇講過冇出過posts,我當佢係藍

做法同支共一樣

2018年

差咩人 警甴就警甴啦

其實大J咪又係垃圾係兒登成日做野太極端。一下就推一個人上神枱/因為屎萊姆講咩淘寶野+支那有生意就推左佢係偽黃先。咁平時又話咩包容黃圈，咁人地表埋態，仲話自己有份出去，都俾人屌到咁。其實我都而家都唔明點解要杯9屎萊姆，我唔會話大J偽黃，我只會話佢嘅行為動機唔單純（例如用黃身份去擴張youtube勢力）。

大J個人好撚小氣成日同邊個合作都反面而且我好大程度覺得大J做黃，其中一個原因係想斬死史萊姆，統一天下。

屎萊姆唔好諗住轉移夾公仔騙局視線啦

又可以拎出黎笑下

我話知大j 點 總知屎萊姆就一定唔撐

我理撚得佢地係邊個

有去過 日本先知 呢d 夾公仔
得日本先有保底

而家 講左出黎 咪俾 班細路睇下幾呃錢

佢撚一統到，人緣咁衰，又冇朋友。我覺得佢主要係想搞死舊屎，自己做youtube一哥

當人弱智

屎條撚屌藍到仆街

依個主意幾好,小弟都想接戰

#我知唔係講緊我
呢粒肥蝦毛係咪正式收皮 此post 已完
利申：大J D沙律錢到底去左邊

個Post好多漂白撚

所以最唔抵得佢一味識話人
大J自己D淘寶開箱你估拍得小
接天貓廣告,我都睇過幾次
佢話人奶共宣傳易,佢自己咪又係,個罪名推晒比舊屎,話人住大陸做生意,等D人追住啄,自己做過就話以前既事輕輕帶過

睇佢上左位係咁屌舊屎,就知係想除自己眼中釘
大J都講個次大聖誕party 有叫佢去,佢話Kzee去先唔去,咁睇佢哋唔算有乜大仇口,明明同kzee先叫仇口,點解係針舊屎？

我結論係唔抵得人多fds,有號召人,自己就孤獨打機,打得耐,痴痴地線,ff到不恥所有人人格
聖人mode,自大到判官上身,一味淨踩低人抬高自己

當然唔排除佢扮到抱不平借力打眼中釘

另如果要屌屎偽黄,至小有出posts出片屌警犬,笑波子直頭一個posts都冇,d打機廣告多到,藍到咁又冇人屌

張圖有提過大J?

wo

我知所以先話兒登on9囉講多兩句就分化五毛，咁十字軍東征都唔一定係理念，有利益係到。就好似大J做黃，我相信佢係利益+民主信念。咁兒登就會話佢只係得民主信念

搵黑警？你傻撚咗

咪係,兒燈係咁
D風任佢哋擺,都係以佢哋既喜惡為標準
大J教信徒

租舖買機個搞手後台係邊個
屎母後台又係邊個

達哥真心恥笑大J

打大J
打一下有一萬
打十下 有十萬

$$$$$$

黑狗：你畀人打咗未啊？未啊嘛，走啦。

呢個真係可以備案

大j叫人去藍店單野最後點

邊能個史萊姆

連登仔：當佢係認真先啦 難得有機會可以發大睇人仆街
唔當真邊有花生食

鵰佢魯姆

拉條撚咩，石鏡泉都未拉

中國人，內鬥

黑社會 福建佬都無事
你覺得有用咩

講真以前都幾中意睇大j日本既vlog，因為自己都係日本讀master到做野一take過，但後尾覺得佢d片真係回時塘就無乜點睇（仲記得有排真係無題材到成日拍藍球片）

之後佢上年都提過ea又無搵佢、怪彈更加飛起佢、加上佢既人緣咁，加上佢片既質素，成日都keep住得十幾k view，有d仲少，但個陣記得岩逃犯條例出，佢拍左條單車片順帶提下條條例，個view數突然高左好多，有幾十k，講真對佢黎講呢條水可以講係救左佢，佢都可能心諗遊行都百幾萬有10分1睇佢就可以沖1M sub掛，所以先揀做成黃之路（估估下唔肯定，但都有8.9成）

後來我都有sub翻佢，但真係越黎越覺得佢核能人憎，成日想踢走呢個果個，遊戲live更加提到好多私怨，點點點扮晒victim想fans幫佢搞對家，發覺有效果就變本加厲，有風駛盡利，所以我覺得佢d黃既行為好多都係為左view&sub（因為佢真係好高調，好似放個屁都要拍片話係黃屁咁），到近黎頻頻失言根本就係做翻自己，所以係撐都係撐公子、bob叔呢d真係為場運動好既深黃好過理d小丑

大J真係有D煩
日日追擊呢個又果個 係唔係好得閑
唔鐘意睇屎萊姆 D片 係因為佢太浮誇 ＋ YouTube宣傳易
佢都放棄左好多廣告商 （講左自己係黃）
你仲想佢點？
利申：兩個都唔睇（有D有營養少少都可能睇）

你試下在警察面前自稱黑社會，睇下警察拉唔拉你？

On9 一定唔會

大J不嬲垃圾,係一個黃字所以垃圾都要攬

冇人知

衝去班垃圾面前自稱三合會會員係完全無講笑餘地，無得辯駁
而家屎乜Q又唔係衝埋去大J面前話會揾人打獲佢，完全唔係同一回事

其實屎都幾慘
淘寶開箱天貓廣告明明佢同大丁都有拍
大家都係黃
只係屎比較低調，由721開始先公開表態
偏偏就因為大丁高調拍片屌狗屌政府就上位
試吓俾着屎拍佢發夢，兒登就會話佢食人血饅頭呃like呃view
大丁無曬支那廣告但受香港人愛戴
屎都係，但就兩邊都唔討好

其實我明白屎嘅心態，因為屋企人係店主都係同佢一樣唔表態
我屋企人覺得公開表左態就覺得自己食緊人血饅頭咁
唔想人因為佢係黃店先幫襯
但係罷藍店 養仔女 罷黨鐵 依啲野樣樣做齊
唔通佢之後先用自己招牌表態，就好似屎咁俾人鬧偽黃？
一開始又話就算美心轉黃都會原諒懲罰，但而家連本身係黃嗰啲都要俾人屌

個人覺得大丁有啲膨漲，好似覺得自己講咩都會有人撐佢咁

唉，真係櫈舊屎唔抵
要屌就屌笑波子
達哥都叫話關注下
粒波子關注都無
佢channel咁多小學雞就應該教佢哋正確嘅知識啦

係，佢其實好醒。反送中之前係兩登都係過街老鼠，啲片又冇特色，又唔好笑又冇乜營養，冇乜人氣。但係靠反送中條水彈番起。依家氣氛降溫啦，佢知自己難keep到啲人氣就周圍辣慶火頭刷存在感。

所以以前成日食美心同元氣嘅都係扮黃？
如果全心全力投入運動，點解大J仲有時間直播打機？
最後，係咪自稱黃就有免死金牌，做乜都可以？
利申：兩邊都唔鐘意

狗急跳牆，佢唔拍黃片真係無野拍之後慢性死亡，所以佢真係最怕場運動胎死腹中

似係屎撈人早左發動陷阱卡喎
大j都係話佢好惡要搵人打個事主
隻字無提及屎撈人要搵人打大j

Youtuber界真係同垃圾會一鳩de咁精彩

大丁有hashtag話唔係講佢
垃圾屎就自己對號入座
不過我都覺得大丁要收一收，成日辣火頭...

樓上個班又黎分化

推到佢仆街

雖然都feel到下大j處理人際關係手法麻麻
但本身真係好唔中意舊屎😩
之前見到立場抗爭相有佢都嚇左嚇。

屎萊姆

又話係又話唔係，究竟係唔係講佢？有冇前文

大J做多咗啦 呢排太衝動

上次笑9不屑d用日本老婆拍片做gimmick既 YouTubers, 佢自己何嘗唔係,但佢又話佢自己唔算
有佢講冇人講
大板andygor真係EQ高,我都幾欣賞佢份人

收皮啦 佢都冇諗過出聲
係啲觀眾屌佢佢先出

信伍公子得永生

又鬥黃你唔拎果個乜嘢達哥出嚟講？

唔係鬥黃我只係講事實
大丁係政治立場方面一早表左態
但係舊屎果時仲on99咁

咁都唔係鬥黃係咩?
我當你講既時序係岩, 唔俾同路人後來加入? 6月表態既先係黃?

真係戇鳩😂😂😂
留名

我比較擔心影響到周庭，話晒佢同大丁咁熟，有咩都搵周庭拍片，但大丁係到辣火頭，雖然覺得屎都唔好得去邊。

夾公仔關黃唔黃乜事

你既意思係6月之前先表態既就係拎光環？就係偽黃或者淺黃，要屌矖佢地？ ？ ？
你依家未姐係鬥黃 ching
同路人唔怕多

芷鹿泥馬做旁述

難得正常人回覆又高正皮

相反個大J宣傳藍店又日日玩分化都咁多人撐
運動高峰期食正黃絲條水果然襟撈啲

如果大J係靠社運光環上位
咁呢條友算唔算靠社運光環上位失敗

你擔心下周庭剪得慢而出片少好過啦
話晒佢都係港日橋樑之一黎(仲有平野鈴子小姐，大家都要多多支持佢)
就算大J再辣火頭而自爆埋都唔會郁到周庭

咁講69個時
一個係LA
一個係香港遊行
睇唔到定唔想睇
對事唔對人

入唔入到屎另一件事
但而家啲人屌佢小顯大造
蕭生都試過買兇打柒黃霑
憑乜覺得無可能

佢本身已經上左位啦

屎萊姆同大J打成一片

仲唔即刻道歉
叫大家幫襯良心夾公仔機

表態深黃又點？
宣傳藍店睇唔到？
起咗支旗就日日搞分化又合理？
都話唔撚好造神
每個人每個政客都係一樣需要監察
大丁呢條友不嬲都係小學雞自卑底
由高登食碗面反碗底 行內完全冇朋友
今日借運動上位再日日開小氣簿追擊其他人
條友根本就係有問題 黃絲真係易呃

似樓主誤導多d

大J咩事？

周庭patreon 賣下相做下妓都夠搵啦

總之屎係狗來

件事其實係點
就係因為大j無啦啦出條片講夾公仔，然後就發生咁多嘢？

屎萊姆呢舖就收硬皮 呢舖撐大J
呢度啲漂屎撚好鬼

得罪左好多夾公仔行業既人 堆人開始會追擊大j

公眾人物本身就唔應該拎依啲黎講笑

我寄刀片信比你，話恐嚇林鄭

打爛人飯碗咪比班乞衣傳銷撚搞
話唔定呢啲夾公仔機背後真係有黑社會睇住個場

因為知道柒撚硬
唯有厚住臉皮以攻為守 反咬人以為有用
屎撈飯

巨龍近期先俾人hack account 都仲咁搶口
戰神果然係戰神

好有趣
連登就好多撐大J
FB gp 就好多都撐屎

係囉 唔好笑 sor
同埋講笑唔代表唔洗負責 邊個知講真定假
利申 安已不

有時真係覺得你呢啲人幾撚戇鳩
明明搞事嗰個係大J
都可以俾你地班仇富窮酸柒扭曲事實
大佬啊各行各業都有奸商㗎啦
又唔見人哋台灣係咁？
所有嘢嚟到香港就永遠俾人批鬥
始終香港人就係鍾意踩自己人
喺兒登重慘 一言堂唔俾人講
根本呢種態度正正就係共產黨

唔好咁小學雞啦 槍頭一致向外好難咩

邊到睇得出好多人撐大j

槍頭指得最內嗰個就係大J

當我冇講過

佢擺明係私怨撚 不過部分夾公仔果班水鳩人佢都無講錯喎

好明顯係講緊笑啦
連登仔唔鐘意一個人起上黎 真係做咩都係錯

佢咪就係搵狗咬傻J

係有黑商 但唔係全行都係喎
依家佢一碌鳩打一船人
唔明點解大家睇嘢一定非黑即白
不過算啦 兒登風氣就係咁

無前文就咁cap，打林鄭都有可能

STOP MAKING

唔怪得袁國勇喺大陸都變成搞事漢奸
唔差在幫埋六道仙人兜

點解香港D youtuber成日好似不和
人地外國果D大家會搞下合作
香港果D

原來咁多人撐條光頭佬

好似冇做過藍嘢

沙律呢

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

大丁實比差佬玩

咁你咪針對返法例 要求立案黎規管呢班人囉
並唔係用夾公仔就係呃人黎開地圖炮
到有人出嚟維護自己嘅時候就已經俾所有人label成騙徒
繼續助長一啲有心分化嘅人
仲要未講有心喺連登玩分化嘅打手
成班都kai嘅

洗乾淨個籮友
入去坐啦

想知佢點知人地係奸商定良心商人

點睇

推，好不安

講笑唔比？

又係只問立場不問是非
係未黃嘅就可以偷呃拐騙啊？
而家係大丁踢爆咗佢哋個夾公仔騙局
可唔可以正視翻黃嘅都有害群之馬
黃只係代表佢政治立場
唔係代表佢做其他仆街嘢就唔屌得
屎萊姆嗰班用夾公仔騙局呃咗幾多人你又知唔知

再講都唔嫌長氣
阮民安同大J呢兩個個格本身衰
就算光環幾大
都會被佢地自己搞到無
江山易改本性難移
個人衰格就係衰格

以事論事都唔撚比 一句黃就大撚哂

你講到好似你知咁
咁不如你踢爆佢邊間鋪邊部機呃左幾多錢啦
口講無憑

咁樣顯得屎仲小學雞喎

屎保護自己咁先醒
大j今次真係柒左

你睇吓大J講咩先啦

推到佢坐監

仇B報狗個拉印傭個post
好多人話報狗係鬥爭黎架
佢地話報狗只係出一分力而黑警就要出十分力

係保護自己就正正經經拍片反駁啦，搵埋啲舊嘅對話圖fake人做咩，你要fake嘅實俾你fake到嫁喎，對話依啲點作都得

俾我就老閪都唔撚駁啦
假如擺明係俾人刻意抹黑
而風向已經定型做乜重要踩落去
反正會玩嘅就會繼續玩 做乜人哋搞事就必須要出嚟迎戰
你應該係要叫大J搵證據指出佢哋全部都係呃人
講嘢都唔撚用腦 冇邏輯可言

messager 個Edwards Slime點兜

垃圾屎說算啦
大丁做到野

張圖原來2018年

張圖2018年咖喎 你去屎fb開張相嚟睇 就會見到佢地呢個對話記錄係2018年

黑社會？

我講緊我reply條友話隻字無提及屎撈人

真心唔明大J今次咁做為乜
的確可能有部分嘅夾公仔鋪有呃人買佢啲機
但唔代表所有都有份
如果有證據嘅你就攞出黎比人睇 收鳩佢皮
唔好講啲又唔講啲
其實而家咁嘅時勢啲夾公仔鋪要執嘅執
要收皮嘅收皮
你覺得仲會有人而家去租夾公仔機咩
搵呢個時候拍條片叫人唔好比人呃係咩意思？
連登推咗佢上神枱唔代表佢咩都可以講講咩都啱
呢啲大家自己諗啦
而重要嘅係有必要無啦啦去開人炮？
係呢排無街出太撚得閒？
點解唔用多啲時間喺Facebook叫人注意下時事注意下衛生？
我唔係屎嘅fans 只係覺得大J呢排真係做多左
香港人都好大壓力 點解就唔可以安分守己 係都要出黎帶風向搞分化呢？

一於咁搞啦，我睇唔到雙方有理由拒絕喎
出得太少或者出唔到嘅，夾公仔行業收皮
出得多嘅，夾公仔行業洗底之餘仲有大j幫手宣揚
我覺得個提議對大j仲有利，夾嗰個人一定好大壓力

又係你條傻鳩
一睇就知你都係場主/台主咁撚驚人拆穿驚撚到咁
問題而家好多夾公仔機都係經營手法就係呃人
乜撚野打一船人
以為一路屌人兒登仔就得？
呃咁多陰質錢小心有報應

根本將層壓式推銷拉到去租夾公仔機就係老屈，班youtuber真係有收錢嘅，咪即係收佣係要屈做層壓式
咁樣我樓下間豐澤個sales都層壓式

我有份嘅切柒煲湯派街坊啦
係有料咪用事實回應我囉
人身攻擊有邊個唔識
助長分化由你做起 真係狗改不了吃屎

所以我樓上咪提議大j搞個直播去請班夾客驗證，咁咪大家唔洗嘈
如果唔係無意思㗎，兩邊係到嘈

屎萊姆: 手G, 電腦比人hack左, S9RY

層壓式又真係誇張左
但搵水魚落搭又真係真
新手台主唔識較台比員工打哂d貨
賺賺埋埋交哂租台錢

點樣明顯法？咁都係講笑點解石鏡泉唔可以係講笑？

你唔好扮晒自己企晒係道德高地啦
一黎 你口中既偷呃拐騙根本就好主觀
二黎 出面有班強姦殺人既都未打贏 分清大細未？

今次大J就真係on9
明明出條片講夾公仔點呃鳩人就點醒好多人
班夾公仔打手想駁都駁唔到
而家又無啦啦出個咁既post變成小學雞
即刻成班夾公仔打手衝哂出黎轉移視線話佢係屈鳩人講野唔可信，順便人格謀殺埋佢，將佢講既野變成一定係錯
真係幫唔落手

不過班夾公仔撚就唔該收下皮
係呃人就呃人
唔好好似上面條傻鳩講乜撚野要嘈就叫政府立法監管
你地的確唔係層壓式傳銷，但諗野呃人既思維係一鳩樣
成個支那人咁，無犯法就可以呃人

屎狗英皇人有打手打人出奇？

蕭生咁撚惡嫁 ？
點解仲咁多人睇佢

係 自稱黃就係手足

有班新手甩爪都唔識就係租台，輸哂係抵死
等於你買棵菜都唔識睇靚唔靚去搞食肆一樣
租台事實的確係八成人輸錢，其實同你租鋪做生意一樣啫，蝕嘅咪又係多過賺

大j要反嘅，可以講以上嘅事實㗎
但佢唔會啦，一嚟佢唔識，連問行內人收料都無，二嚟唔夠eye catching ，不如一句層壓式撻埋去，反正有班人會唔諗就信
講真，大j如果話堆幸運台有張紙係隱藏大獎同女youtuber扑嘢嘅，連登有班人咪又係信

喂 宜家一句食沙律就30萬
唔洗再刷人氣啦

食多次話要50萬都仲得

不如咁啦，你上網或者youtuber搵唔搵到一個叫人租台嘅宣傳係話一定可以賺錢？
有嘅，咁先係傳銷喎

原來舊屎2018年已經想咁做 估唔到佢自爆返舊屎d野

講人「生」攻擊邊個夠你黎？
上個post討論左50幾頁有幾多料你咪又係一句唔追post兒登仔係社會垃圾就算
大大個回力鏢打返落你到啦仲好意思話人食屎

大J周圍樹敵另一回事我唔否認
但唔代表今次佢夾公仔機既事係搞事wo

恐嚇
拉得

公眾人物可以咁樣講野架咩？

大j好似又有部新post

好心佢見好就收啦

佢係咪痴左線

多謝你重PO我講嘅野
以上都係我堅持嘅觀點
而你所謂嘅咩回力鏢我真係唔知噏緊乜鳩
真理係越辯越明 大J由宣傳藍店嗰刻起已經當香港人水魚
可惜冇人想跟進 上咗神枱係咪做乜都得？
你除咗識追住我咬外 如果重識用腦的話自己諗

要mon著會唔會又柒咗
不過唔緊要，幫佢諗埋，可以屌健身業呃人唔應該claim政府

我咪話佢地唔係傳銷

日本唔計

無做錯收乜？

細b條片咪話想拉多d新手台主
然後自己個場員主打番d新手台主
咁咪即係水人落搭囉

可以話佢係黃，因為佢出嚟參加遊行拍片記錄
^佢有記者證

大 J 成日都無啦啦開人炮
係要將香港 YouTube 界分到四分五裂先安落
以為自己有近 1M subscribe 就係大佬？
咪講笑啦，個個都唔同佢 friend，邊個會信服於佢？

即刻出返片真係識揀時機

係 自稱係黃 呃鳩人都冇問題

香港大把人夾公仔轉賣搵錢
盒裝由qposket同過千蚊嘅海賊王，放上fb都有人收

仲要成廿蚊一次
咁就無呃人，台式五蚊一次就暴利

佢黃底幫手拍YouTube紀錄 宣傳 真心好多謝佢

佢有記者證

人身攻擊完人話人身攻擊都唔知自己點中回力鏢最尾一句都仲要講多次話人唔識用腦究竟邊個鐘意人身攻擊？

乜point都講唔出就叫人自己諗？你不如話想知要講？
講講下夾公仔又幾時變左我話大J做乜都得？
不過講左2日發現你智商應該理解唔到唔洗再同你討論
如果重識用腦的話自己諗

大J呃完30萬話做野
點知日日剩係喺度搞小動作再唔係就直播打下機
30萬買咗幾多隻game?

其實cga搵自己個場員工打台主係咪真？有無人露面講過？
講真，夾公仔依行多仆街係真，隔離台主爆你櫃偷嘢都有，更唔好話見你set錯機出哂你貨
但cga過百萬租又叫公司，會唔會做依啲嘢我有疑問

日日打機都可以做狀元啦，投入運動都要放鬆吓

拍日本機片 然後屌香港機
咁都比佢諗到
真係勁

中間有無利益就唔知啦

呢行有咩秘密呀，有接觸過都會有了解，
需要去問啲垃圾？

下個post埋隻apps 條link
有無收佣呀？又係咪佢口中嘅層壓式呀？

係大J fb留言搵到依張圖

大J同屎都係一擔擔，兩個都算得係youtube界毒瘤
（唔係評論佢地政見立場，而係D片真係垃圾）

咁可能係第二點，特登玩老屈啦

點解佢拍到前線片 因為佢有記者證
有運動咪拎翻出黎拍囉

幫阿哥藍店宣傳個d唔緊要啦
再出翻黎話要多三十萬食沙律
咪又係大把人比

宜家無收入唔緊要
睇長遠黃色經濟圈

日本唔計阿 連登仔話

私底下介紹嘅時候一定話會賺錢啦，唔通同你講唔賺錢叫你黎組

啱啦 咁咪乖囉
一直狗吠咁追住我黎咬
以為你唔識講人話
都係嗰句啦 引戰嗰位自己拎番證據出黎支持到我就可能信喇
我同你喺到泥漿摔角搵優越感係冇用嘅
大家都好清楚
正如我唔會追POST一樣因為係唔會有結論
純粹留低下自己嘅睇法 就係咁

屎呀大j依d唔明點解籠斷哂香港yt
跟本冇heart做 公式化到黎黎去去都係個d內容
反而tomfatki依類新血就紅唔起

雖然兩個都係戇鳩唔抵幫但正常人點會咁樣講嘢仲要係講笑

咁佢有證據嘅咪正正經經講收佣囉
但佢唔會，因為收佣依個term本身無問題嘛
好似佢收佣叫人玩夾公仔app咁
於是咪拉去層壓式推銷囉
所以我話大j人格有問題就係咁解

兩個都唔係正常人冇計

大j咁撚黃屈返你轉頭再搜鳩佢屋擺兩句白粉可樂喺入面都唔掂

仲搵狗

請大丁哥食沙律不問究竟
出面任何聚籌 星火等等 都講明籌錢做啲咩
打官司？星火612冇晒錢咩？
連登仔：唔需要問點解 下下講出嚟點保護手足呀

唔係好型自己拎100萬出嚟買料㗎咩
大丁哥又話收到警員dm講到好有進展嘅？
光環就吸到fatfat都唔拎返個匯報出嚟

唔好再講哩d垃圾姆啦 樣又衰 講嘢又廢

嗰100萬佢自己錢唔理佢啦
30萬就唔該佢同返班捐款人交代，的確唔洗同我地交代嘅

捐款人比得個一百蚊都唔只在
仲解乜鬼

有上線下線關係嘅收佣咪即係層壓式

好耐無睇舊屎
佢班朋友有邊個係黃?

佢打你枱幫襯你其實冇問題

諗起d 人話cga 好黃

件爛鳩屎真係好撚柒呀

你仲撚柒 post都唔追

黃閪咩屌佢老母

大j 黃絲, 點會拉藍萊姆

投資者係紅底嘛
但係你知唔知上年運動旺角打到七彩俾手足去避難？
兩次罷工佢都有參與
不妨自己google下，之前連登有手足講過

你以為真係3500個人每人100？
大把人有心捐多過100啦

佢只係話youtuber sell人租機，無講過都無證據話有下線再搵人
個關係得一層

好不安，一定唔睇舊屎

沈博都有同柒婆影相啦

唔大壓力呀 on9才就係度 依家接你戰書

舊屎好多朋友架喎 PoopStirrer入面EG, Rose Ma好多都係黃架
一定冇阿大J哥黃到金既 全港人都知佢有做野
但黃唔黃係立場黎咋嘛 唔駛睇做左幾多野先定義黃唔黃既

叫四大天王打鳩大丁！

夾公仔行業係呃人係無良心係層壓式，特別係由屎萊姆班賤種經營。唔鐘意大J都好，呢件事唔會改變。
屎萊姆同佢啲賤種朋友，炎肺疫情向租機台主加租，重衰撚過港共政府，就算係黃又點？

同埋可唔可以講多少少屎萊姆黃係邊？夾埋神抄昆細路課金，係四川開公司蝕撚晒啲錢，加入英皇，同林奠影相，疫情之下加台主租，邊一樣黃？如果屎萊姆黃？達哥係咪前線巴？

唔係鬥黃，係唔清楚，真心想知，麻煩咁多位指教。

無用㗎，又係無人信，影埋數薄都無用

佢有自信接嘅
咁幾好呀，大j發起咗先，對家唔接佢都贏咗
驚大j淆底啫

大J 攪到人走咗一半客. . 倒人米, 打爛人飯碗, 要做野.

大J幾十歲人都咁撚小學雞

香港d YouTubers 10個有9個都係呢類帶粗框眼鏡肥仔

YouTube 大陸game廣告又係呢堆肥仔

其他場我唔知啦 ，我靜係知cga個位過百萬租 ，點撚樣計都交唔到租嫁啦。應該真心張租約有排未完但求打個和。
我做台主就冇咩點賺錢既 ，我正職就係做production, 我做台不嬲求玩，有錢執就執 ，2月總出貨量180貨標準盒QPocket ,總幣量$30000左右，交埋租6000 ，平均你落信和買$100隻貨 ，行得正企得正，講埋出黎大J兵團都唔信嫁啦，是鳩但。反正我求開心。
同埋台式機隻爪係實到媽閪，大陸機同日式機先係鬆過呀婆過閪，唔識可以做下research台灣既過百萬夾公仔youtuber .
講埋唔差在，唔好撚叫我做屎同b爪牙唔該，我教佢地夾公仔，點撚樣做佢地細佬？？
因為大j癲狗憎呀屎搞鳩埋夾公仔，明眼人一睇就睇得出啦，唔好玩啦下話！
大J就收左錢幫日本機賣廣告啦，20蚊玩一次夾一隻$100 figure,又唔撚暴利，仲撚要唔撚洗交租.日式機就呃鳩人啦。
上撚左神台就講野冇成本，喂大佬你話人黑社會都比d證據啦，行外人做行內人break down 7左幾多次呀。
Btw 所以戰帖都接，歡迎出名人士邀請我直播prove d公仔係夾唔出既
唔好撚再話我係屎爪牙，普通朋友，不過我好撚憎大J姐

真相係越辯越明
一有討論就話分化stop曬佢
呢啲先分化撚

而家就係一面倒反公仔撚
唔存在分化嘅問題
公仔撚就係黑社會昆錢層壓式

要我哋同港共講法例你笑唔笑

又一隻反大J撚
分化唔到我哋架啦

爭咩丫,兩個都唔係好人

樓上件台主都幾撚on9
行過見到大近份夾公仔場得小貓3,4隻，上黎講自己賺到，都幾撚生存者bias

件屎真係好撚藍
佢老婆本身係中學老師，教教下話同個老公上大陸搞生意，開公司，蝕到仆街就死返香港拍片做youtuber, 仲要拍埋d低質片

啱，樓上件on9係咪自己中左班垃圾kol騙局要死頂圍爐，出嚟幫手洗下底，仲要用「爪牙」呢啲on9 terms

佢老婆係咁拍睇樓，撈埋agent

正正經經做老師咪得，係要撈依d

屌你老母啦
用你套Logic 咁做咩要裝修藍店呀
港鐵前線員工黃呀
警隊入面有白警添呀

楊全盛係智能燈柱同蒙面法推動組添呀
咁比係咪仲衰撚過美心條八婆呀
人地都係9up咋

CGA過百萬租，但夾公仔部份按面積比估算約20-30萬租。

咁就收得皮啦，呢位稍為多少少經驗既人兄先6000一個月，得個廿蚊一日

台主當全職黎做可以等收皮

大係老母咩

上網講野都拉得

你同我 全連登 收左皮喇

網路23條過撚左喇咩?

定係全港市民熱烈支持 網路23條呀?

我咪普通台主
同女友兩個搵下嘢做，租4000，貨就毛公仔平均35蚊隻，夾換figure就150蚊左右，主要出貨係換走figure
一個月就蝕大約一千
不過本身有份正職，一千蚊當自己玩下

夾公仔騙局比人爆左就吹雞了

你有份正職都好D
某D人真係當正職咁做
所以就係果D訓身落去既人先咁大反應話自己好應該得到補助

個班真係。。。

得場主有補咋
都唔關台主事
我諗無乜人會靠租台做正職

講下笑成日班人就咁認真，傻L左？

咁多人講乜撚cga 個租好撚貴要百二萬
而家你成個場都係公仔機咩
係度轉移視線

成日話技術台，新手無技術唔識玩。
咁街頭象棋殘局都叫技術台啦，但大眾又會將街頭棋局歸類做街頭騙案。

可能有人會反駁棋局有賭錢成份，又有媒做塘邊鶴氹人落搭，就算捉贏咗棋局，個棋手都會没收你本金走佬。

咁其實夾公仔有冇賭博成份呢？有技術最低$5可以夾到iphone喎？大家自行判斷。
咁網上面都有人示範點用技術夾野返黎，大家睇完有冇覺得好易夾到返黎？啊點解個班人咁似棋局側邊塘邊鶴？

最後都要講返句公道說話，部機又唔似棋局會走佬又有保夾，贏左一定有獎攞咁囉。

cga 佢個frd細b做場主
淘寶3，4千買部機返嚟租人7500
屎萊姆嗰班就幫手拍片營造到有得玩有有錢賺咁
有人畀佢哋伏咗入去租
開波又話教佢點set機
租完之後就唔撚理
啲靚貨就畀佢哋自己人夾哂
焗主個機主要提升個玩法難度
搞到冇人玩冇生意個個月蝕住做

你講穿晒 人地好難兜架
其實根本就係佢地個圈子先會幫下你
其他新手台主 理得你死

屎哥哥班fan屎會嬲豬
比你講中哂

巴打你走先 我掩護你
屎哥哥班人就殺到

講得好

夾公仔機d台主不嬲出名有良心 想大家開心 無錢賺 但求打個和

鳩硬sir入左黎未？
你主人大J要你幫拖

大j清唔清高唔知
但屎萊姆一定大把PR幫佢地洗白

我又咁啱對象棋有研究，玩過比賽
街頭棋局係騙局嘅原因係個殘局似有得解，但其實根本無得解，唔係難度問題
依種有個名叫江湖殘局
如果個殘局係有得解嘅，我覺得唔係騙局
咁當然，有得解都好，新手去解都係送錢

當初唔係話就算美心轉黃都接納咩
舊屎話佢本身係黃只係唔出聲都俾人屌到咁
大把手足都之後先轉色啦
佢如果一早表態兒登咪會話佢食人血饅頭
屎做過嘅”奶共”野大丁都做過
又話賺藍圈錢入黃圈到
人地喺支那到攞左咁多金入黃圈我地都要多謝班youtuber啦
更何況所謂嘅”奶共”係支共公司主動搵佢地做廣告
又唔係佢地去求蝗俾廣告
奶條毛
講真嗰句舊屎唔係黃都唔會表態，表完態支共公司都cut左好多黃youtuber廣告，無錢賺架喎
點cook guide上個月都拍ikea廣告啦，下面啲comment都無屌佢，而唔係喺度鬧佢偽黃仲接藍店廣告
學下點cook guide班觀眾吧兒登仔

要屌就屌左粒波子先啦
達哥都話過關注
佢聲都無

波子係平衡時空
唔屌得

屎唔係eeg架咩？

街頭棋局係會俾人揀用邊面棋架，但係普通人無研究過份棋譜都係捉唔掂。局主唔好彩遇到識玩嘅人都係叫人過主凶走人。

大丁係成功但人品應該真係麻麻
周圍開戰有咩意義
佢咁大粒就學下台灣youtuber咁合作做良性競爭，帶起埋啲細channel
屎做到但大丁日日好似唔抵得人咁
屎整個聖誕party出黎都有排俾大丁屌
大丁眼中覺得其他人一定要有賺先會做，自己就最清高
大把人為興趣幾麻煩幾虧本都做啦
公仔機又係，party又係，依啲野玩得開心幾虧本都會做
係大丁要污名化人啫
但屎eq都算高啦，俾大丁日日針都未拍片發火，只係defend自己
試下係大丁俾屎鬧，粒花生仲大粒

最樓上撐屎果班友可唔可以唔好咁明顯張圖點樣流出去有冇諗過架定係你地冇腦唔識分析 分明裝佢彈弓 邊個低手d

兒登
佢地嘅波子哥哥最好

呢d要出動私鳥

佢唔起殺心邊個裝到佢

其實台灣個邊一早有法例規管夾公仔行業
所以佢地個邊會有保夾
而保夾既錢唔可以高過入面件貨既市價

係香港夾公仔岩岩先起步 咩都冇規管 又有好多台主打算賺快錢心態 又唔研究點調台 會變相做壞左成個行業

咪係 成日係cga見啲台主周圍打人嘅台 夾走哂新手台主啲貨 跟住再擺係自己台

佢根本冇興趣同人良性競爭。成個youtube得番佢一個就最好啦

佢不嬲都惡頂 如果唔係當初跟本唔會有人反佢

錯，台灣保夾係不得超過790元
點會限唔可以高過市價
唔好講笑啦，夾公仔係生意，真係要蝕俾你咩

台灣公仔個幾月前都爆炸過

點解個夾公仔行業聯盟唔出黎爭取立法規管？唔好俾害群之馬搞彎個行業丫嘛

人地講咗一個月賺六千
你做乜9呀

收皮la, Qpocket大量收二手價$80-$90左右
有啲收$60（不過少人賣）

Qpocket $30000- $80 X 180 + $6000=9600

屎萊姆呃人想spin走

租多幾個台

煽動意圖

哦

人地黃到落閘都俾手足入去，咁都未夠？
美心有無呀？港鐵有無呀？
你個比喻都多餘

媽媽 點解唔見左爸爸

雖然未fc 但支持打9短J
記得搵埋我

困班手足係入面再放狗入去咬就話藍姐，比手足避難都係藍，你對黃既定義都幾高，唔知200萬人放入你個篩到剩返幾多人

支持樓主打9短J

唔明點解咁都叫跣到柒哂

另外點解屌夾公仔唔撐夾公仔撚 就係大j 軍團
係唔係夾公仔夾走埋個腦

香港夾公仔真心呃人，同日本夾係2樣野

佢唔係人嚟架喎

其實依單大j有咩問題
公仔機講緊事實姐？

送上門比人打獲?

其實係事實，之前火燎森都上過報

屌你老母，咪又係想揾錢，講到咁有技巧咁熱愛就唔好拎黎搵錢嘛，去申請做奧運項目啦～

True
但欣賞佢黃

唔鍾意還唔鍾意 但佢真係手足有上前線咁點解唔可以有佢

呢排行行都咁差 都仲要搞9人 其實真係好撚仆街

本身都對個ON9屎反感
估唔到同777影過相,仲要POST IG,好撚威?
首先唔拒絕已經ON9,影完仲要唔DEL,然後仲要POST上網
同777影相好撚型係咪,好開心係咪?
依家咪要還囉,呢單野佢真係抵撚死
撐大J

呢個post似乎幾多鬼想洗白條屎撈飯
鬼鬼地

明明咁有良心踢爆條騙子
仲可以有咁多鬼 反話大J
唔係啊嘛

巴打 你講事實 無人敢應了

跟本呃鳩人，藍轉黃唔係大撚晒

咩藍轉黃
屎哥哥 深黃黎

好多一唱一和

垃圾屎

人地突登用層壓式推銷混埋夾公仔機黎講 就係比你呢啲無睇法一味人屌 你就屌既on9仔睇 成日話騙局 每行都有賺先叫做生意 下下賺到錢啦就屌呢樣屌果樣又話人呃又話人搶 呢個時勢咩生意都仆街既時侯 講呢啲咁主觀既野 根本想整死成個行業 變相最慘既就係一班無呃人錢 利潤最少果班老細
又話要振興黃色經濟圈 點知得返大j條on9最好搵

關黃唔黃咩事
你係咪黃藍色盲?

哦
咁深黃代表可以呃鳩人

有細b cga 打手覆未

深黃屎哥哥無呃人
佢話夾公仔係蝕住做 求打個和
益街坊

你係佢本人？佢賺定蝕你又會知？求打個和？你係佢心入邊條蟲？真係好嘔心，黃唔代表可以咁不道德

小二花生女兒紅二斤

呢個Post咁多為舊屎洗白。如果要反大J都咪撚捧垃圾屎上位

垃圾屎以前做pr 請好多打手

曲到咁你都

真心左

全5個都係on撚柒鳩死肥閪

推
呢個post好多屎撈人嘅洗白鬼

我係講緊啲人用黃唔黃呢方面
我覆緊嘅係講用緊偽黃、扮黃去講佢喎
拎理據出嚟都係佢做過所有黃嘅嘢都屈鳩佢係偽黃喺立場上點解要屈咁低質？
唔知你係咪睇唔到d留言啦

我根本冇參與討論夾公仔行業對與錯d嘢
我唔在行 又唔知佢地內裡嘅前因後果

利申唔係舊屎打手
都一直好認同你所講唔係黃就代表乜都得
你話佢地用夾公仔騙局呃咗唔少人，我又好樂意聽下你講件事係點 有冇多d實質理據去support？如果你有理據一定聽

上面有條片夾錶,隻錶磁石吸上去
仲好似話一個鐘夾左幾部iphone出黎果類
有肺炎仲加租至7500壓榨下線

睇到上面個個未?
原來事實真係無人睇到

#651

推到隻鳩屎收皮

唔明張圖係點
邊個同屎來母講野？
點解大J有張圖？

都係留比sigma開鳩隻屎忽姆波算啦

正一臭屎...
學人帶埋啲又大黑又粗既眼鏡...通常除左係勁樣衰啲人先會帶!
9 成 9 佢都唔係好人!

sigma今次應該唔會啦，佢本身又唔係個範又唔識條友，最多可能會講下層壓式

不過佢呢排打緊FF，比佢抖下啦大佬之前開完刀都光速出片

屎萊姆塗毒好多香港小朋友玩淘寶返大陸，紅底kol.赤化香港kol.

仲做夾公仔傳銷 無眼睇

屎哥哥係黑社會？

黑社會？咩年代？

你岩 所以台主唔會入高過790既貨
而為左要保證會有人黎打台
識set台既台主會set 到個台岩岩好
令台主同夾客都有唔洩錢甚至少賺

而場主...
有人中意夾公仔 有人想入夾公仔依行 場主咪有賺囉
如果場主唔係為左賺快錢既話 佢地一定要確保平衡到台主同夾客之間既利益 唔係唔會一直run到依行

台灣個邊近排夾公仔行業好似都有好多野發生
我就唔睇好夾公仔依行會係香港一直盛行落去
但夾公仔點都會有市場既 純粹係冇依加咁成行成市囉～

乜班細路唔覺呢班肥毒好柒？

哇 推呀屌

細包單野 班電子雞都係咁
佢地互相識 講野行事差唔多都好正常

好驚驚呀

咩都搵Sigma
都唔係果類野
你會唔會叫美斯打籃球呀

成班人叫個黃絲去報狗。大腦未進化？

721唔見人 831打死人 101槍殺人

本身舊果個龍頭都唔會周圍撩事鬥非
但佢就係太過易恰，咪比而家呢個巨龍同連衛兵拉左落黎囉！
一講大j壞話就係鬥黃分化打手，根本唔會理性討論
最大問題就係，大j班fans同大j本人就係鬥黃既先鋒
自己拉完人下馬後，就唔比人鬥

想問你講本身舊果個龍頭係邊個
真心唔撚知

佢專攻大陸市場 再抽黃油水 仲有人信佢好

一單還一單，今次大J真係柒左就唔好駁
仲要話其實知唔係講緊佢，好撚肉酸

幾時收皮班肥毒
唔明點解有人睇
咁撚樣既質素

大J 以前都好多淘寶開箱啦 ...幫埋佢老婆淘tim

同幣公子一樣
明明推行緊一樣新行業
係咁俾d酸既花生友打壓

無人會睇到，個個都雙重標準架喇

笑左，班盲毛大j fans 見大j 7左就潛水，繼續去推其他post點火

原來係咁